要打倒保皇黨 成立賣港database有得諗！

11月區選

保皇黨最驚係乜 麥美娟都要屌你老母

就係喺616前成班保皇喺立會 行會支持林鄭推送中條例

要highlight依個point, 唔好俾啲梁美芬 李慧瓊扮成功爭取林鄭暫緩

之後好多agenda，包括送黃金靚地俾解放軍

包括明日大嶼 國歌法，依家佢哋想拖得就拖 怕11月前支持林鄭失選票

要迫佢哋表態

區會依家完全由保皇黨控制 ，個撚個都賣港

如果有個賣港database,分晒18區去數到佢哋點賣港，有幾多利益衝突，

有無得諗？

區選多啲自己人，唔洗再搞啲垃圾嘉年華，唔駛俾保皇用咁多區會資源
為自己養票。

push

g持

果啲咩家教會
我哋搵自己人滲透返

城寨友？

咁我覺得佢講得啱
大家可brainstorm

推

個撚個做啲公職
之後就開公司利益輸送

最好有巴打識整網頁
齊曬料一search就有

係
真係想做

好過去佔稅局

紅色毒媒遊行真係想喺G20後搞

即係點？講出來 呢度好多it 狗幫你 無人幫我幫

想抽撚晒啲保皇嘅立會同區選議員同行會議員
傳媒界 (紅底)
NGO
宗教界
教育界
做database 列撚晒佢哋啲賣港行為

好撚多有利益衝突
今次反送中 支持過嘅之後又扮支持暫緩嘅
全部要抽出嚟

其實做google sheet 俾唔同嘅人amend得唔得

大家集思廣益
其實做依啲
係俾素人參選區選嘅最大support

正，好似目錄咁一按有得睇

(有圖求證) 612 警方涉嫌於中信使用催淚彈清場致大肚婆流產

民主黨人稱親身到陪到醫院，如屬實應追究政府

可以ge話，我覺得可以特別加埋立會行會議員屋企人的背景

係呀
因為再過耐咗

會唔多記得

最緊要落到去邊啲仆街度

要blame到啲仆街

希望大家俾啲意見

P

整左excel 先
然後我地幫手 整成database

有無人熟政策

呢個項目有撚頭

儲每個保皇黨（區議員、立法會議員、政府人士），就每個議題既立場同表態，連source

夠唔夠？

掂！

其實最煩係有堆自稱獨立的榘皇黨

只係賣港未必夠
因為我地眼中既賣港行為，係藍絲眼中會係愛國愛港
例如一地兩檢、中環海濱送中咁
而現實藍絲係有唔少票

所以可能亦要有中共罪行database
令到依一班人明白，親共親中央先至係禍國禍港

可以諗，就算我打遊擊，想拎咪去嗌，都要有料

用wiki 形式會唔會好d?

要落database 點會係用wiki

我估師兄意思係用fandom 之類做？用fandom 既effort 會細啲，但data 會冇咁structure

唔識呀我

3rd party野隨時俾人port死

其實個餡要搵一堆人做
個殼又要搵一堆人做

加埋所有議案的投票紀錄
最好係選舉果陣可以俾選民揀候選人
一撳就睇到哂個候選人係過往的議案點投票

依啲啲政黨實有

好似之前見過有人公開

Push

你班𡃁仔真係好creative ,呢啲就係香港本身嘅創意質素，創科局呢啲垃圾收檔啦

創科局
笑撚死啦見steve jobs

同意
做緊
但好多時唔係大是大非咁易spot到，而且好撚多陰濕位，例如啱啱已經睇到南區區議會2018年批左65萬賀國慶，埋單30幾萬，竟然同’地區性社區參與活動’一樣多，自己睇

5年會期 x 每年6個大會+大大小小委員會= n個會議記錄
要做就要多啲人做，自己區自己睇

有無得聚一班人真係做

係呀真係好多陰濕位

可能分18區，唔同區嘅街坊搵料會好啲

fb咪好多唔同區嘅fanpage/group
我知好多係建制嘅
但好似都有啲係liberal
有無得拉攏？

可以加埋啲賣港公司
整個app出嚟 等大家隨時查閱

app成本太高了吧
mobile page算啦

G持

喺個app嗰度開個web page？
始終唔係app嘅話 啲人覺得唔方便 用耐咗就會唔用
我諗眾籌嘅話二十萬之內應該都夠

呢d野要有志既it連登仔公餘去做
唔可以搵vendor
你唔知佢會唔會加左料同有後路
如果想集資做d錢用落去registration同hosting用就好夠

搵vendor會出賣我哋

見講到要200k以為你地諗緊搵vendor

自己做 我願意去做 但係我好廢 未寫過app

你有database先喇，講真純display整一個react放係cloud度都好快

再頹d咪用php

好想無晒討厭的咀臉

呢個case係要知道你想點show d data，所以無data你係開始唔到

做得app嚟都過晒廟

要同apple store申請之類
依家都7月
website / googlesheet 實際啲

googlesheet 其實易用方便
無打算搞effect就直接d用佢

有無邊啲人可搵料

支持👍

一早應該要有多d呢d idea啦
香港年輕人其實好掂
有野殺到埋身 d好橋就即刻出晒黎

要諗點execute

支持！

其實我以前諗過類似既
不過太忙又懶所以冇做到

要諗呢d野
1. fact check
d人報完料之後要點去確認
如果有新聞link當然好
但有時d小嘍囉d柒野未必上到新聞咁果d事要點搵人去確認

2. google spreadsheet既話你要諗點樣防止有心人破壞/污染你d data

分晒十九區先？

你可以用google form收料 + fact check <--- 呢度可能要2-6個人去process data
google sheet做output display既 <---1-2個人 main 埋應該 okay

賣港官員就要mark返佢地推過/支持過d咩惡法

先要有data
app 又好，web 都好，我幾日就寫好俾你

贊成

支持